做紥鐵有咩supplement 食？

或者有咩方法減低疲勞 回復快啲？

瑪卡，鋅

鋅好似都幫到入眠

男朋友啲子孫

類固醇

睪酮黎？

Help 好撚攰啊

l arginine

tren and winstrol

B12

其實全部都要

認真答,鎂

Quit

新做?

未夠一星期

捱到21日就唔洗食D咩補品架喇

飲酒,防曬,打牌9盡量ALL IN